呢到有冇泰仔泰女??或者學泰文既人

คนไทยยกมือหน่อย

利申: 巴

有個泰國女朋友

係泰國仔 不過唔識泰文 唔知點學

識唔識泰文???

混血??

想學

而家既程度係咪淨係識殺哇啲卡???

係 細個呀媽都係講廣東話

有冇人零基礎想學架??? 我可以教下你地喎

點解我睇咗有無加泰人

剩係識兩三句
A he a line
born la koon
r根
認真想學但無從入手
因為成日都過泰國玩

ผมกำลังเรียนภาษาไทย
我呢加學緊泰文

เคยเรียนภาษาไทย๓ปี อยากมีเพื่อนพูดไทยได้

ดีมาก
ผมคุยกันได้นะ

係咪冇得唔當兵

學下啦, 我去過泰國玩&教英文, 識泰文同聲同氣正好多

你係咪想講 มีคนไทยเหรอเปล่า

好鍾意泰國，好想將來去嗰度住，想學泰文但唔知係邊度學好

ผมอยากด้วย ยินดีที่ได้รู้จักครับ

男仔好似成年要去抽簽，抽到黑簽一生免兵役，紅簽就要當兵2年

เรียนมากี่ปีแล้ว

有冇得括免 想返泰國但驚比人捉我去當兵

定係男朋友

其實我都係買書/睇劇咁亂咁自學，冇上過堂

切左做女人就可以免

係啊，我既講法係類似 泰國人舉個手say hi啦

想學 但工聯會啲時間不了

เรียนที่ไหน

เรียนด้วยตัวเองครับ
อ่านหนังสือ ดูละคร

หนึงปีแล้ว

เก่งจัง เรียนด้วยตัวเองได้ยังไง555

一開頭係thaipod101到學 有左基礎之後上youtube睇泰劇聽歌自學就算

can also try

คือผมชอบละครไทยมาก อยากรู้ว่านักแสดงเขาคุยอะไรกันในละครโดยไม่ต้องการ sub

แค่หนึ่งปีพูดได้ขนาดนี้ถือว่าเก่งมาก
สู้ต่อนะ

ขอบคุณครับ ผมจะขอลอง

我都幾鍾意睇泰劇，真心覺得有啲男女主角仲靚過韓國明星，雖然劇情有少少老土😂

ตอนนี้ผมแค่ฟังได้คำง่ายนะครับ ผมอยากไม่ต้อวการsubเหมือนกัน

cup cup cup

我愛喜翻

泰劇正呀 啲人啲演技好勁 不過劇情真係麻麻

你地睇開邊台既泰劇??

คุณchimoเรียนภาษาไทยเพราะอะไรครับ

ทุกคนเคยร้องไห้ - ป้าง นครินทร์

ช่วงนี้ติดเพลงนี้มาก ฟังแล้วร้องไห้ตามไปเลย
สงสัยเครียดเรื่องมหาลัยเกินไป

泰國3台同one台 之前喺b站睇 不過自從b站7月將有國外版權嘅片落曬之後都冇乜睇

3台膠劇多，演技又浮誇 但係多靚仔靚女
one台好似清新啲

勾根偷奶？

คงเพราะว่าผมชอบละครไทยสิ

GMM25

有冇睇คุณแม่วัยใส 最近跟進緊

one台拍kiss戲自由度大啲
3台成日kiss額頭。。

呢加好似搬哂去D站

起工聯會上緊基礎班 留名學野

羊b泰國人

葉妹咁得意 緊係要追啦

one台尺度大好多，題材又特別 (同性戀個啲)

btw 上年taew做套三面娜加你有冇睇???

有 呀taew喊到梨花帶雨 btw我又唔覺好好睇 反而首ost好好聽

教緊乜野? 點解想學泰文既

我呢加睇d泰劇全部都係 d站第一彈 喜翻譯制組 個度黎 佢翻咩我睇咩

係，呢套我係跟風追，但其實神話故事啲內容好on9

在泰港人

劇情慢到嘔出黎

首歌係好好聽 波咪依恩馬噴他奶 框核嬲喪lone帶

果次續泰國護照 問左個姐姐
佢話我一千度近視又唔識泰文
政府都唔會想我當兵啦
下次返去去返戶籍登記既地方報到就得

巴打在泰國做緊咩

想學，老母都係泰國人 學成退休可以返去 香港咩地方有得學？

點解唔叫伯母教

想學，淨係識 燶hi

牙科

點解會去左泰國做牙醫既

燶hi係咩黎

大心仔

釘左

btw, 佢好勁，黎香港一年幾就學識廣東話

Same here 想學+1

我阿媽九十年代喺律敦治做果陣
個鬼佬教返佢廣東話

想學
有咩方法學到

話想學既巴絲想上堂定係自學?

噢 sor 佢以前有冇帶過你返鄉下

自學 有冇書推薦下？

書既話可以借鬼佬個本"Teach yourself complete thai"
呢本書好處係每一課會教你實用日常句子同埋認泰文字&發音規則，佢寫得唔錯，簡單易明，最好就借埋CD播黎聽，咁樣學會冇咁悶.....

不過會建議大家唔使刻意去記啲泰文字母，泰文字母有分高、中、低三大組，等你記完已經浪費左好多時間.....

因為泰劇而愛上左泰國
發現啲泰文歌都好好聽
一年生
my dear loser 都好好睇

其實我最大問題係唔識啲震舌音

巴打係未Chimon fan

英文麻麻點自學
有個泰國女朋友 但傾line都要用google 英文黎對答
成日去泰國同佢啲朋友出街去玩我就成碌木企左係度

其實問題都唔大，你唔識震就當英文r咁樣讀就得，我系泰國教書個陣冇刻意震當地人都聽得明

我發現香港好多男仔都有泰國女朋友

睇中文教材/叫香港人教你咪得囉

有諗過去上堂 但番工番成12個鐘冇時間

點識泰妹 我好鐘意泰國妹

係rca間66識
今年4月先第1次去 而家已經plan緊第5次去

我都係 練極都發唔到個音 又唔知自己練得啱唔啱

有打泰拳
成日食泰國野
仲有啲專係用黎聞 裝係個盒個啲泰國香草
不過未去過泰國

Chimon好可愛

巴打使唔使我幫下你啊?

泰國好好玩 去下啦

請問呢兩位巴打係咪.......???

唔捨得咁快播完loser 呢加追SOS 好感動

好的 唔該曬絲打

我係紅巴

oh

好阿 先學寫定講會好啲？

我未追得咁快 有冇睇佢新出既電影同鬼片電視劇

睇下巴想點啦，想主力學講就直接用羅馬拼音教你，唔使再認字母個啲

我識講兩句 但真係吾知邊到學到
Pom put pa sa Thai nei noi...

你地邊度學？點學啲字母

有冇速成法？

我兩樣都想學阿 始終都係用line溝通
諗住共聯會用黨費學但冇班

555

有呀，有鄉下 但好耐無返因為佢都唔係度 但都有D 細路妹係果邊

Telegram我??
Id : diuneionninenine

冇呀 咩劇架 邊度睇

利申: 唔係牙醫555，一半management一半marketing咁

泰國啲medical水平好高嫁。世界各地既人會黎做唔同Treatment

油王國家啲公司health policy就係泰國啲大醫院，有咩就專機加直升機直送去醫院。

歐美國家既人多數黎睇牙做大野，全口植牙果類。

香港人就做輕鬆啲既野，body check, 牙齒美白，如果好經常黎既箍牙都有。

我見泰國好多演員都有箍牙

Yes 泰國 箍牙當食生菜。人人都箍咁滯。 唔少港人/中國人黎到泰國生活一排都感染左黎箍555

泰文聽同講係幾容易上手的，試下係啲咩Hellotalk度同既泰國人講下?

Na cab na cab na cab

原來真係幾撚多香港仔媾秦妹

btw科技巴係咪有得教秦文?本身淨係學緊點講 但唔係好夠喉, 睇你推介嗰本書就夠做?